［求秒IQ題］有邊間日本食肆，光顧的客人係最無秩序？

用盡兩父子畢生的精力去諗呢條題目的

冇呀

爭鮮

OOPS

又秒

峰壽司

爭鮮唔係台灣咩？